傳統香煙對健康危害遠超過電子煙 都只係18禁 點解電子煙要全禁?

唔明點解
點解唔可以都係18禁?

利益

痴撚線 傳統都未禁你禁個少害啲既？

英格蘭公共衛生署（Public Health England）二月發表報告指，有證據顯示電子煙對健康的損害比一般香煙少。報告又指，目前沒有證據顯示年青人會受電子煙吸引，惹上抽煙的習慣。這與英國國民保健署（National Health Service）2015年作的建議一致。保健署當時引述報告指，電子煙的危害要比傳統香煙少95%，電子煙可能在戒煙的過程「發揮關鍵的作用」。

收唔到煙草税嘛

我唔食煙都覺得佢on9

完全on99 , 最要禁既傳統唔去禁，恨煙稅就煙稅啦，講到咁好聽

傳統煙草商唔happy ma

問下星島日報

既得利益者俾壓力

因食電子煙嘅多數後生仔

電子煙任何年齡都買到